同緊靚女絲打食飯 你問我唔一定答

識食

Who?

肉

目測幾大

我都想識

好快會上水

lm

40

求介紹

快黎

食乜

兩個？

你黎就會見到

Pizza

我要打十個

Who

負啲咩

有幾靚 介紹黎識下

地點

我同緊樓主老母食飯

你黎咪會見到

大西北

好羨慕

0_o

就係你！

即刻搭車去

而家趕去得唔得?

佢老人家安好，有心

屌你真係開post

地址

不要去羨慕不要去妒忌

同我食飯就專心d啦
小妹咁靚都唔望我

糕

驚我爆你出黎？

冇野了

沖

大西北 入到黎先講野

你好靚女

我都想

就到

圖呢

入左

想點

唔使理樓主

你咪撚再扮小妹

小妹唔明你講咩

快來

快啦

純文字討論

pm 絲打你

到邊

一齊selfie

滾

仲扮

我係絲打堆中嘅男人
你問我答

Pm me

收嗲啦

來 為何還等待 趁大家也在

明明得絲打

又鬧 臭濛狗

長髮男人？

真絲

你肯定係絲打？

有jer既絲 ？

你就唔係

收皮啦屌你老濛

臭鳩

咁討乜撚野論 討屌就得 屌你老母

唔畀？

係
型?

梁國雄議員

今日飲左水未

我話你問我答 邊有話有圖

比

好名

有冇第二句呀

你就臭

有冇我咁靚？

關我撚事

有啦一定

到底係邊

咁咪上一頁

點被

日日都要飲水架啦

前面啊 見到未

見唔到

車！而家唔gur你

餵我飲

咁廢

圖？

唔好嬲啦

Hello 無圖)
屌你老母呀

太靚啦

家母安好 有心

哼！

做我女朋友

Photo?

知唔知咩叫餵😑😑

真

88 絕交

冇交過

Skr 🤙

Hellomoto

喉嚨C唔C服？

唔C服丫

有病睇醫生啦

你就有

你都冇答我C唔C服

唔g

唔咩G，我H丫

大西北都唔叫埋我

原來係你
絲打你食野唔抹嘴

你又知

散水了

幫我抺 快

你有jer

Fatbo 好耐冇上水

係咁架啦 唉 慣喇

我養開d寵物識自己lam返乾淨

而家上返 開唔開心先

我好活躍架喎

好耐無岀現啦你

唔知入咩post

食屎啦你

活躍喺第啲post 明了

睇人入既姐 洗咩理咩post